印度媒體示範咩叫分化鬥紅：中國狼子野心 點對得住俄羅斯

印度主流國際電視媒體「寰宇一家」(WION)新聞台

China's hunger for others' land knows no limits. It's latest target is Russia

Russia is among the worst hit countries by the novel coronavirus, but has not blamed China. It hasn't censured China on Hong Kong, and hasn't spoken a word against Huawei. And how has China paid back? By claiming ownership of a Russian city. You read that right.

Russia took control after China's defeat in the second opium war. China ceded the region to Russia under a treaty it signed in 1860. Since then, Vladivostok has lawfully belonged to Russia. But Beijing dismisses treaties that don't suit it. It has mastered the art of distorting history and disobeying rules. So now, China's wolf warriors have started a campaign against Russia.

下面黎料，一野分化支那同幾十個國家

China is pushing its borders -- and swallowing land in at least 21 countries.

In the Philippines, China claims parts of the spratly islands. It doesn't matter that the International Court of Justice has rejected it. But China is known to not abide by orders....

In Indonesia, China claims fishing rights in waters near Indonesian islands.

China is also engaged in a dispute with Malaysia.

In Laos, China claims large areas of laos on historical precedent.

In Cambodia, China claims parts again on historical precedent.

In Thailand, China has been dredging on the Mekong river since 2001.

Vietnam has stood its ground against China's territorial claims on several islands.

In the East China sea, Beijing is engaged in a land dispute with Japan. The Senkaku and Ryu Kya islands are the big flashpoints.

In North Korea, China has a continuing dispute over Mount Pek-tu and the Tuman river.

In South Korea, China claims islands in the country's exclusive economic zone. And this is on good days. On bad days, China claims entire South Korea on historical grounds.

China also has an ongoing dispute with Tajikistan which dates back to 1884. China also lays claim to over 34,000 sq km of land in Kazakhstan.

In Kyrgyzstan, China says the entire territory should be a part of the chinese mainland. In 1999, it forced Kyrgyzstan to hand over 1,250 square km of land.

These were 13 in number. There are seven more -- India, Nepal, Bhutan, Taiwan, Brunei, Mongolia and Singapore.

In a nutshell, China has a dangerous hunger for land that belongs to others. And it doesn't matter who the others are.

China's expansionism has no filters. Not even for Vladimir Putin's Russia.

Source：

試下代入班小粉紅角度去睇印度呢篇野真係會精神分裂成班支那豬都串緊胡錫進

印度Twitter大軍又要繼續出動

全文請入條link睇，大家繼續鬥紅

支那最驚就俄佬

胡錫進同班小粉紅講緊唔好分化中俄，先集中對付美國先

In South Korea, China claims islands in the country's exclusive economic zone. And this is on good days. On bad days, China claims entire South Korea on historical grounds

呢句真係痴撚線印度佬玩分化連高句麗都出埋

地圖炮式分化

係咪應該幫下印度手 係國際「民間」推廣出去

所以你話鬥黃做乜鳩呢篇野印度應該都係想繼續鼓勵民眾反華

犯左國安法,仲唔快啲通知人

佢主流媒體出篇咁既野我諗而家有反華傾向既印度網軍都唔需要我地幫手得閒就潑下火

莫迪係邊境帶緊兵，一定驚38條驚到瀨屎

中國餐廳禁止印度人內進

咖哩以彼之道還施彼之身
用民族主義打民族主義
用分化撚打分化撚

印度人戰力強勁

鬥紅post推唔起

鬥黃po就九秒九上熱門

推

共產黨成日搵pr公司同五毛喺連登同埋facebook搞分化搞內訌鬥黃 ，點解我哋唔可以反其道而行?

傻仔先要求香港獨立，愛國者梗係要遊行集會要求香港警務處通緝分裂國土及顛覆國家主權的美國參議員Scott Perry

唔該反極權問題一定要喺記者會問呢條問題， 令佢尷尬又好，令佢發癲都好

Hindus...

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

對我地下一輪國際戰線有係好例子

唔係再focus響香港點慘，係用香港人個名去宣傳支那威脅論，去反擊白左對支俄呢類國家嘅幻想，去踢爆孔子學院等滲透手段

袁公咪做緊

真

印度酥油茶勁過其他茶

大家應該知道地球上有一個地方發生水災，好值得我哋關注

我覺得係因為英文少人想睇

印度神油唔係講笑

WION呢排不停開火

無三毛一齊推嘛

其實想分三毛好易

邊d account好撚活躍入d 外國制裁post 移民post 放負
鬥黃post不斷煽風點火

但呢d 無得搞事嘅post就從來唔見人

咁嗰班人就99.9999%都係三毛藍絲網軍

新聞台主播仲要講Wuhan Virus，完全將煽風點火演繹到極致

估唔到都上到熱門

支持支那征服越南

印度仔有幾多年歷屎

Pishhh

印度仔好野

支持

個post無五毛

全部鬥紅

唔係鬥黃分化po入黎可以講乜

印度

識得玩,就係咁玩

In South Korea, China claims islands in the country's exclusive economic zone. And this is on good days. On bad days, China claims entire South Korea on historical grounds.

嘩好撚正

Push

文仔真係好垃圾

支那閪
比我就唔忍

實在太過份 la，蝦我哋強國，一定要寸土必爭呀diu

印度班精英英文真係好撚好，深得英國人真傳
香港報紙都唔知幾多年冇睇過咁有性格嘅英文

覺得關佢地姓氏分級事，剎帝利果班真係top

WION啲新聞片好撚串

正喎

印度睇到滅共上位時機

呢個topic幾岩整meme

Russia is mine

支持中國出兵俄羅斯奪回海參崴！
光復海參崴

Twitter 戰線

印度睇黎完全領先

香港班印度人一係好top 一係窮

借個位 會員標籤功能

白左未必真左，可能收咗錢

鬥紅

印度同之前泰國網民都好高汁

仲有好多好笑片 大家仲唔開twitter?

駁唔到

WION已俾強國block 9咗

好似呢D咁，好難分係收錢定真左膠
外國一定都有on9真心去親支俄霸權去反美帝霸權，覺得咁就有道德高地
點都好，隨住黎緊會一部份人同手足出國，我地面對嘅對手唔會單係屋村廢老

學下野啦大家

學到野
自古以來 = historical precedence

btw 學下人地點鬥紅 咪成日鬥黃

推

印度: Russia I know you are expert in fuck China. Please do it once again.
唔怪得美國G7要叫印度 俄羅斯

文章措辭不亞於大國

push

百國聯軍

Wion正野黎，一早subscribe 左佢地YouTube

印度佬玩咁大

大家用心學好英文 印度人英文俾我們好

懇請周庭可以聯絡日本民間團體 吹大雞等我地捐錢支援九州嚴重水災

大家都做過英殖 佢地d英文普遍真係好好多
係我地不自覺排出左英文做自己母語

小粉紅識英文同埋日本/美國以外嘅國家咩

屌慣咗手勢唔小心不推文
SOZ

印度戰鬥力好強，小粉紅收曬皮
🇮🇳🇮🇳🇮🇳

高質

告去聯合國, 話佢違反宗教自由

印度人真係好正，英文好+句句到肉

笑到pk, 印度同泰國都好識玩，香港人真係要學野

笑死

第三個睇到最尾，好正

推上twitter

估唔到印度人玩地圖炮咁專業

所以n年前屌班弱智港豬唔好跟埋班五毛支那狗一齊屌外國俾班支那狗五毛分化香港同其他國家轉移屌支那既視線

東南亞全部明搶

除咗台灣陰陰濕濕搞吓

支那母語教學

香港人仲以畫面靚自具
畫面靚到要逃亡

永遠都唔會忘記支那點樣扭曲共產主義， 並且如何蠶食整個蘇維埃

終国又贏

唔認唔得 佢地係勁

香港要學

印度佬

要學習

香港人學嘢

支持中國收番所有自古以來嘅中國領土

成個post得4樓個傻鳩係block過之外 無一個ac係曾經block過

仲要零負皮你知咩料啦

正

Masala tea no.1

我中產

咖哩好波

工作指引係對自己不利嘅post就盡量唔入
因為淨係入去都已經會有機會推post上熱門
負皮再拉都得不償失

#MilkTeaAlliance

痴撚線呢個post係0負皮

我要鬥紅

唔好話 小粉紅 我見到咁大篇英文都心累
大陸狗肯定 我操 有種講中文

印度人對自己d飲食文化好執著，
唔好話咩，
係香港咁多印度人，
你都少係普通餐廳見到佢地出現
所以你禁唔禁，佢哋都唔Care

無啦啦多左十幾億人反共

睇嚟個未來人預言好準
印度會打爆左佢

印度人二戰時有保護過香港

到俄仔都出聲嘅時候終国係咪玩完

因為班褶被軍今次打死左高種姓軍官
賠錢了唔到件事，高種姓比人殺左印度都冇反應，佢國內會大暴動，成個種姓制度會癲覆左

印度冇得揀，得番一個選擇